<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-07-08 13:24">
  <shop>
    <name>Сибвитрина</name>
    <company>Сибвитрина</company>
    <url>https://sibvitr.ru</url>
    <currencies>
      <currency id="RUR" rate="1"/>
    </currencies>
    <categories>
      <category id="332">Витрины и прилавки</category>
      <category id="603">Витрины</category>
      <category id="661">Витрины с экономпанелью</category>
      <category id="663">Витрины с подсветкой</category>
    </categories>
    <offers>
    <offer id="10838" available="true">
      <name>ВА-200 Витрина из алюминиевого профиля с подиумом</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/va-200-vitrina-iz-alyuminievogo-profilya-s-podiumom/</url>
      <price>13000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/ef415540c37020ba30645e41a7b5e8f7.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВА-200</vendorCode>
      <description>Задняя стенка — стекло. Каркас — алюминиевый профиль Вико. Наполнитель — стекло, ЛДСП 16мм и ЛДВП. 2 стеклянные полки 5 мм. Нижняя полка ЛДСП 16 мм. Стеклянная распашная дверца с замком. Цвета стандартные: Белый, Серый, Бук, Дуб Сонома, Венге, Орех. Белый, бук, серый, венге, синий, орех. Возможно исполнение под заказ в любом цвете. Тип: витрина из алюминиевого профиля с подиумом. алюминиевая профильная витрина ВА подиум до 15000 руб недорогая бюджетная</description>
    </offer>
    <offer id="10581" available="true">
      <name>ВА-201 Витрина из алюминиевого профиля с подиумом</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/va-201-vitrina-iz-alyuminievogo-profilya-s-podiumom/</url>
      <price>18000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/b37afa69f2e6216310f5642a447540de.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВА-201</vendorCode>
      <description>Задняя стенка — стекло. Каркас — алюминиевый профиль Вико. Наполнитель — стекло, ЛДСП 16мм и ЛДВП. 2 стеклянные полки 5 мм. Нижняя полка ЛДСП 16 мм. Стеклянные распашные дверцы с замком. Цвета стандартные: Белый, Серый, Бук, Дуб Сонома, Венге, Орех. Белый, бук, серый, венге, синий, орех. Возможно исполнение под заказ в любом цвете. Применение: Витрина для магазина автозапчастей, масел, для магазинов сотовой связи, бытовой техники. Тип: витрина из алюминиевого профиля с подиумом. алюминиевая профильная витрина ВА задняя стенка ЛДВП до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10583" available="true">
      <name>ВА-203 Витрина из профиля с угловая к ВА-200,201</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/va-203-vitrina-iz-profilya-s-uglovaya-k-va-200201/</url>
      <price>24000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/va-203-belyj.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВА-203</vendorCode>
      <description>Угловая витрина из алюминиевого профиля к ВА-200, ВА-201. Каркас — алюминиевый профиль Вико. Наполнитель — стекло, ЛДСП 16мм и ЛДВП. 2 стеклянные полки 5 мм. Нижняя полка ЛДСП 16 мм. Стеклянная распашная дверца с замком. Цвета стандартные: Белый, Серый, Бук, Дуб Сонома, Венге, Орех. Белый, бук, серый, венге, синий, орех. Возможно исполнение под заказ в любом цвете. Тип: витрина угловая из алюминиевого профиля. угловая алюминиевая витрина ВА угол до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="10585" available="true">
      <name>ВА-230 Витрина из алюминиевого профиля с накопителем</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/va-230-vitrina-iz-alyuminievogo-profilya-s-nakopitelem/</url>
      <price>14000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/2e51525e19f7bdee6151778815e2428c.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВА-230</vendorCode>
      <description>Задняя стенка — стекло. Каркас — алюминиевый профиль Вико. Наполнитель — стекло, ЛДСП 16мм и ЛДВП. 2 стеклянные полки 5 мм. Нижняя полка ЛДСП 16 мм. Стеклянная распашная дверца с замком. Распашная дверца накопителя с замком. Цвета стандартные: Белый, Серый, Бук, Дуб Сонома, Венге, Орех. Белый, бук, серый, венге, синий, орех. Возможно исполнение под заказ в любом цвете. Тип: витрина с накопителем из алюминиевого профиля. витрина с накопителем ящик алюминиевая ВА до 15000 руб недорогая бюджетная</description>
    </offer>
    <offer id="10587" available="true">
      <name>ВА-231 Витрина из алюминиевого профиля с накопителем</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/va-231-vitrina-iz-alyuminievogo-profilya-s-nakopitelem/</url>
      <price>20000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/5bbdae452a75d2ccb8761d8838d3f1ec.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВА-231</vendorCode>
      <description>Задняя стенка — стекло. Каркас — алюминиевый профиль Вико. Наполнитель — стекло, ЛДСП 16мм и ЛДВП. 2 стеклянные полки 5 мм можно регулировать по высоте.. Нижняя полка ЛДСП 16 мм. Стеклянные распашные дверцы с замком. Распашные ЛДСП дверцы накопителя с замком. Цвета стандартные: Белый, Серый, Бук, Дуб Сонома, Венге, Орех. Белый, бук, серый, венге, синий, орех. Возможно исполнение под заказ в любом цвете. Тип: витрина высокая с накопителем из алюминиевого профиля. высокая витрина с накопителем алюминиевая ВА до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="10990" available="true">
      <name>В-206-С Витрина стеклянная с подсветкой</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-206-s-vitrina-steklyannaya-s-podsvetkoj/</url>
      <price>19900</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/2ffce16597febfce7b36dc37c0da5ae7665a621f.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-206-С</vendorCode>
      <description>Витрина имеет 2 стеклянные полки и 3 ЛДСП, две распашные стеклянные большие двери и две из ЛДСП. Подсветка витрины идет без проводов и лампочек, только плафоны (комплектуется двумя плафонами). На нижних и верхних дверцах имеются замки. Материал задней стенки — стекло. Высота накопителя — 650 мм. Тип: витрина стеклянная с подсветкой. стеклянная витрина подсветка LED В-серия до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10992" available="true">
      <name>В-306-З Витрина Зеркальная с подсветкой</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-306-z-vitrina-zerkalnaya-s-podsvetkoj/</url>
      <price>19550</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/1b8986f9594ed2efbd77b3fec2ffa818.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-306-З</vendorCode>
      <description>Витрина имеет 4 стеклянные полки и 2 ЛДСП, четыре распашные стеклянные двери. Подсветка витрины идет без проводов и лампочек, только плафоны (комплектуется двумя плафонами). На нижних и верхних дверцах имеются замки. Материал задней стенки — зеркало. Тип: витрина зеркальная с подсветкой. зеркальная витрина с подсветкой стекло до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10963" available="true">
      <name>В-52 Витрина стеклянная малая</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-52-vitrina-steklyannaya-malaya/</url>
      <price>15850</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/8a2a8034025ddff9e987630a4a2c1f26.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-52</vendorCode>
      <description>Основной корпус витрины из прозрачного стекла со всех сторон + накопитель высотой 500 мм из ЛДСП 16 мм с дверью с замком из ЛДСП. 1 стеклянная дверь 5 мм с замком, 1 светильник (GU5.3 MR16) для подсветки (лампа в комплект не входит), 3 стеклянные полки 5 мм, регулируемые по высоте и 1 полка из ЛДСП. Для чего? Для демонстрации товаров и их хранения. Преимущества: Презентабельность Упорядоченность хранения Возможность улучшения цветопередачи Защищенность от пыли и постороннего воздействия Устойчивость Тип: витрина стеклянная малая. маленькая настольная стеклянная витрина небольшая до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10961" available="true">
      <name>В-53 Витрина стеклянная с подсветкой и накопителем</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-53-vitrina-steklyannaya-s-podsvetkoj-i-nakopitelem/</url>
      <price>23260</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/v53vitirna-buk.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-53</vendorCode>
      <description>Витрина стеклянная с подсветкой, накопитель h=500мм с замком, 3 стеклянные полки, стеклянные двери закрываются на ключ, 2 плафона, стекло 5 мм. Для чего? Для демонстрации товаров и их хранения. Преимущества: Презентабельность. Упорядоченность хранения. Возможность улучшения цветопередачи. Защищенность от пыли и постороннего воздействия. Устойчивость. Тип: витрина стеклянная с подсветкой и накопителем. стеклянная витрина подсветка накопитель до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="10964" available="true">
      <name>В-702 Витрина стеклянная с подсветкой глубиной 30 см</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-702-vitrina-steklyannaya-s-podsvetkoj-glubinoj-30-sm/</url>
      <price>19590</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/d533ccbf253caca1dd8b876a8f2aaa52.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-702</vendorCode>
      <description>В комплект входят 3 стеклянные полки с кронштейнами регулируемые по высоте, два плафона под лампу цоколь E14, распашные стеклянные дверки с замком. Внизу витрины &amp;#171;глухой&amp;#187; подиум. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом Преимущества: Презентабельность. Эстетичность. Универсальность Возможность улучшения цветопередачи. Защищенность от пыли и постороннего воздействия. Устойчивость. Тип: витрина стеклянная с подсветкой глубиной 30 см. узкая стеклянная витрина подсветка глубина 30 до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="33676" available="true">
      <name>В-704 Витрина угловая стеклянная с подсветкой</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-704-vitrina-uglovaya-steklyannaya-s-podsvetkoj/</url>
      <price>25800</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2023/04/184be94157f5cd52f2c4db0465e4c3fd.jpeg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-704-parent-1</vendorCode>
      <description>Угловая витрина из ЛДСП 16 мм с подиумом, стеклянной дверью 5 мм с замком, 2 светильниками (GU5.3 MR16) для подсветки и 3 стеклянными полками 5 мм. Задние стенки из ЛДСП 16 мм, к которым крепятся 3 перфорированных профиля. Витрина из серии В-700. Лампа в комплект не входит. Угловая стеклянная витрина идеально подойдет для любого коммерческого заведения. Это универсальное оборудование. Отличается высоким качеством, надежностью, презентабельным внешним видом и долгим сроком службы. Представляет собой эффективный инструмент воздействия на потенциальных покупателей и вообще на прохожих. Действенность витрины обусловлена визуальной активностью ее формы, способной перехватывать внимание пешеходов. Площадь изделия достаточная, чтобы создать объемную композицию. Рассчитана на мгновенное визуальное восприятие. С ее помощью получится не только выставить товар на обозрение в выгодном свете, но и удачно исправить возможные архитектурные недочеты магазина. Тип: витрина угловая стеклянная с подсветкой. угловая стеклянная витрина подсветка угол до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="10941" available="true">
      <name>В-164-Э Витрина с подсветкой и стенкой из экономпанели с дверьми</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/v-164-e-vitrina-s-podsvetkoj-i-stenkoj-iz-ekonompaneli-s-dvermi/</url>
      <price>22600</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>663</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/7c0f24b519c0405273f5a0364e4857ba.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В-164-Э</vendorCode>
      <description>Две распашные дверцы витрины выполнены из стекла. Двойная подсветка (комплектуется двумя плафонами). Установлены замки на нижних и верхних дверцах. Задняя стенка — экономпанель МДФ, шаг паза 10 см. Высота накопителя 400 мм. В комплект включены вставки пластиковые. В комплект входят также три стеклянных полки. Базовые цвета: белый, светлый бук, серый, венге, орех, дуб сонома. Возможны любые цвета под заказ. Тип: витрина с подсветкой и экономпанелью. витрина подсветка экономпанель дверцы до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="35774" available="true">
      <name>FIN.S.100.S.EP.00 \ Витрина открытая с экономпанелью</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/fin-s-100-s-ep-00/</url>
      <price>16700</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>661</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2023/05/evi9286ad553ja78uvhwwce4ce7cuqwq.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>FIN.S.100.S.EP.00-parent-1</vendorCode>
      <description>Высота — 1600 Ширина — 1000 Глубина — 470 Под заказ Тип: витрина открытая с экономпанелью. открытая витрина экономпанель без стекла FIN до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="35772" available="true">
      <name>FIN.V.100.S.EP.00 \ Витрина закрытая с экономпанелью</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/fin-v-100-s-ep-00-vitrina-zakrytaya-s-ekonompanelyu/</url>
      <price>21850</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>661</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2023/05/5zqog6mr3p99ncol69dv1av9mefkbikk.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>FIN.V.100.S.EP.00-parent-1</vendorCode>
      <description>Высота — 1600 Ширина — 1000 Глубина — 470 Под заказ Тип: витрина закрытая с экономпанелью. закрытая витрина экономпанель стекло FIN до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="35746" available="true">
      <name>OVG100-VD \ Витрина закрытая с экономпанелью</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/ovg100-vd/</url>
      <price>29300</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>661</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2023/05/d8ct196p61d9rr73lf1scoayaq8eiwy4.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ovg-100vd-parent-1-1</vendorCode>
      <description>Высота — 2160 Ширина — 1000 Глубина — 470 Под заказ Тип: витрина закрытая с экономпанелью. закрытая витрина экономпанель OVG до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="35764" available="true">
      <name>OVG191-VD \ Витрина закрытая с экономпанелью</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/ovg191-vd/</url>
      <price>43250</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>661</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2023/05/4po3cscqu1vi8swz76tsrxmys7jae1zr.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>OVG191-VD-parent-1</vendorCode>
      <description>Высота — 2160 Ширина — 900 Глубина — 900 Под заказ Тип: витрина закрытая высокая с экономпанелью. высокая закрытая витрина экономпанель OVG большая до 50000 руб выше среднего</description>
    </offer>
    <offer id="10870" available="true">
      <name>ВК-350 Витрина стеклянная стаканчик ЛДСП 16 мм</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-350-vitrina-steklyannaya-stakanchik/</url>
      <price>11130</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/7496f4c68905e73e07bf02b454b28a19.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВK-350</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: витрина настольная стеклянная «стаканчик» ЛДСП. настольная витрина стаканчик прилавочная малая ЛДСП до 15000 руб недорогая бюджетная</description>
    </offer>
    <offer id="10872" available="true">
      <name>ВК-450 Витрина стеклянная Люкс</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-450-vitrina-steklyannaya-lyuks/</url>
      <price>17650</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/cc16f86da161f2808016e900ed70735e.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>Вк-450</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная малая без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможна установка на подиум или накопитель высотой 280 мм. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: витрина стеклянная Люкс ЛДСП. стеклянная витрина люкс ЛДСП ВК до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10904" available="true">
      <name>ВК-450-Н Шкаф-витрина с накопителем</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-450-n-shkaf-vitrina-s-nakopitelem/</url>
      <price>20330</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/10da441a3b68e80c8d3a42c89581a809.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВК-450 Н</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная малая с накопителем 280 мм, без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: шкаф-витрина с накопителем ЛДСП. шкаф витрина накопитель ЛДСП ВК до 30000 руб средний сегмент</description>
    </offer>
    <offer id="10873" available="true">
      <name>ВК-450-П Шкаф-витрина с подиумом</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-450-p-shkaf-vitrina-s-podiumom/</url>
      <price>19270</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/2efe594385a8abd8864077b7f66baa8e.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВК-450 П</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная малая с подиумом 280 мм, без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможна установка накопителя высотой 280 мм вместо подиума. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: шкаф-витрина с подиумом ЛДСП. шкаф витрина подиум ЛДСП ВК до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10906" available="true">
      <name>ВК-700 Н витрина с накопителем</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-700-n-vitrina-s-nakopitelem/</url>
      <price>19790</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/4894bebcab628c2f4f9eb0bd95982e0c.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВК-700 Н</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная малая с накопителем 280 мм, без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможна установка подиума высотой 280 мм вместо накопителя. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: витрина с накопителем ЛДСП. витрина накопитель ЛДСП ВК-700 до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="10869" available="true">
      <name>ВК-700 Витрина стеклянная с замком ЛДСП 16 мм</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vk-700-vitrina-steklyannaya-s-zamkom/</url>
      <price>17590</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>603</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/12/v1ve8icka9gq2i6ed62i5tj7iynu2m4k.jpeg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>ВК-700</vendorCode>
      <description>Витрина остекленная без подсветки, верхняя/нижняя панель ЛДСП толщина 16 мм, 3 стеклянные полки регулируются по высоте, стеклянные двери закрываются на ключ, стекло 5 мм. Комплектуется регулируемыми ножками и боковыми пластиковыми ограничителями. Возможна установка на подиум или накопитель высотой 280мм. Возможен вариант изготовления витрины из закаленного стекла. Стоимость необходимо уточнять у менеджера. Опора полки: Сталь. Максимальная нагрузка на полку — до 8 кг. Есть возможность заказать дополнительные полки! Назначение: для салонов красоты, парикмахерской, салонов связи, сувениров и подарков, магазинов чая, запчастей, витрины позволяющие удобно разместить лаки, краски для волос, гели, телефоны, аксессуары. Для чего? Демонстрация товара с закрытым доступом. Тип: витрина стеклянная с замком ЛДСП. витрина с замком запирающаяся стеклянная ЛДСП до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="9924" available="true">
      <name>Витрина прямая</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vitrina-pryamaya/</url>
      <price>150000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/pc130009-scaled.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В</vendorCode>
      <description>Тип: витрина прямая (готовое решение). большая прямая витрина торговая под ключ от 100000 руб премиум крупноформатная под ключ</description>
    </offer>
    <offer id="9932" available="true">
      <name>Витрина угловая</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/vitrina-uglovaya/</url>
      <price>100000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/s789-scaled.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>В</vendorCode>
      <description>Тип: витрина угловая (готовое решение). большая угловая витрина торговая под ключ от 100000 руб премиум крупноформатная под ключ</description>
    </offer>
    <offer id="9934" available="true">
      <name>Обувная витрина</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/obuvnaya-vitrina/</url>
      <price>30000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/p1010116-scaled.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>О</vendorCode>
      <description>Тип: обувная витрина. витрина для обуви обувной магазин до 50000 руб выше среднего</description>
    </offer>
    <offer id="9926" available="true">
      <name>Островок для тц</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/ostrovok-dlya-tcz/</url>
      <price>120000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/pc150013-scaled.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>О</vendorCode>
      <description>Тип: островок для торгового центра. островная витрина остров ТЦ торговый остров от 100000 руб премиум крупноформатная под ключ</description>
    </offer>
    <offer id="10128" available="true">
      <name>Прилавок горка</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/prilavok-gorka/</url>
      <price>18000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/03e93296-e621-11e7-bea3-e03f491724f8_03e93298-e621-11e7-bea3-e03f491724f8.jpeg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>П</vendorCode>
      <description>Тип: прилавок горка. прилавок горка торговый прилавок витрина-прилавок до 20000 руб средняя цена</description>
    </offer>
    <offer id="9936" available="true">
      <name>Прилавок для магазина</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/prilavok-dlya-magazina/</url>
      <price>50000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/torg_oborud_na_zakaz_dsp_39_t4.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>П</vendorCode>
      <description>Тип: прилавок для магазина. торговый прилавок для магазина витрина-прилавок до 100000 руб премиум большая</description>
    </offer>
    <offer id="9928" available="true">
      <name>Прилавок П-образный</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/prilavok-p-obraznyj/</url>
      <price>200000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/p9090006-scaled.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>П</vendorCode>
      <description>Тип: прилавок П-образный. П-образный прилавок кассовый ресепшн большой от 100000 руб премиум крупноформатная под ключ</description>
    </offer>
    <offer id="9930" available="true">
      <name>Прилавок лофт</name>
      <url>https://sibvitr.ru/product/prilavok-loft/</url>
      <price>13000</price>
      <currencyId>RUR</currencyId>
      <categoryId>332</categoryId>
      <picture>https://sibvitr.ru/wp-content/uploads/2022/09/77_1531831621.jpg</picture>
      <vendor>Сибвитрина</vendor>
      <vendorCode>П</vendorCode>
      <description>Тип: прилавок лофт. прилавок в стиле лофт торговый металл дерево до 15000 руб недорогая бюджетная</description>
    </offer>
    </offers>
  </shop>
</yml_catalog>
